點解20幾歲既香港人會成為反送中運動既核心?

推測?:

1997年香港回歸中國,加上出生率下降,
當年出生既59250位BB就相對地享受到高既資源受惠率,
隨著時代變遷,中共隻手越來越出,對香港進行各種干預,
年輕人對社會,政權,經濟等都看不到未來,形成強烈既反差.

2014年雨傘革命,埋下革命既種子,
2016年魚蛋革命,發芽,運動開始成形,
2019年反送中運動,急速成長,通過學習避免左之前運動嘅錯誤,
成為反送中運動既核心,甚至帶動社會不同持份者階層的風氣...

因為有能力，有理想，有錢既30幾歲既香港人，都怕97移咗民，
剩下來的，就只好變成奴隸，他們無錢只求安居樂業，
不過近年來，他們少少的希望都不能實現，
放心，年輕人他們慢慢會醒覺來

返工同過80後做野就知 成班垃圾

純粹30歲以上有晒家庭姐
你有家庭你仲會走到咁前？

三民主義，順，移，暴民

出都唔柒出黎呀佢地

冇份工困身
冇家庭冇仔女

最重要係呢班20歲左右既後生仔係97後出世
佢地連bno都冇
佢地冇出路亦冇退路亦見唔到未來呀

因為上一代啲港豬冇保住香港由得香港死 不理後生一代嘅死活
然後呢一代大部份人暫時都冇錢移民 冇路走只可以留守香港 眼見自己屋企比人一步一步蠶食 自己應有嘅權利同自由都被剝削嘅時候 可以唔企出嚟救自己屋企咩？

岩，真心講句

我自己都隻90後仲要係連登仔口中既蝗蟲，靠張撚屌單程證既大陸仔，所以連無bno。

時至今日，我同女朋友已經唔奢望係香港地靠兩個人四對手打工買到樓。事實上就係啲樓越黎越貴，就越黎越細。

我既最後希望係可以係呢個上層靠壓搾下層既社會上安居樂業。偏偏連呢個最後個啲啲既冀盼都無埋。問心講句，我唔似得上一代，老閪咁做都可以一個養四五個，都叫有個機會出頭。而加係做死都養唔起屋企人。

點解會令到社會上咁多前途大好既後生，連坐監，自毀前途都唔怕？因為呢個屋企真係壞左，我覺得身為香港人既一份子，就算得我一個都好，我都好希望可以修理返好佢。

最後我想講，請各位大哥瞄準極權政府，五大訴求一項都未回應過！！！

落左黎 以香港為家既就係香港人 大家都係手足

返工，有個89年，成個傻閪咁

老屎忽性格，咩都推比新人做，又鐘意邀功

我宜家返緊既工公司大部分都係IANG大陸人,小弟不幸咁俾佢哋add咗落wechat既gp

呢班IANG大陸人落香港讀個master就黎搵工呢班人係咁屌呢排發生既事,我地唔好忽略呢班大陸人因為部分既同事己經生左蝗2.0同埋班蝗2.0己經入左中學,呢班人可能我地會忽略既一班人!!!